無大學沙紙有用嗎

由細到大都對所有IT野感興趣
係外國讀書都係揀CS
問題就係
如果我依家唔讀出去搵份關於IT嘅工
會唔會有人請